高追咗GME嘅入一入嚟

我哋玩股票唔係為贏錢 大家加油

利申：大慈善家